我真係好撚眼瞓

...

瞓唔到？

數綿羊瞓

請你訓 訓落去！